ЗАДАНИЕ

Нужно сделать форму обратной связи со следующими полями:
- ФИО (3 поля, каждое отдельно)
- Email
- Номер телефона
- Тема (3-5 вариантов из выпадающего списка, хранится в отдельной таблице) 

В таблицу записывать время создания записи и IP пользователя.
Должна быть валидация: 
- Все поля обязательны, 
- Email по маске стандартно
- Номер телефона по маске +380xxxxxxxxx

1. Сделать вывод данных из формы по отдельной ссылке. Любой простой вариант нативными компонентами симфони: таблица с полями
2. Вывести стастистику по темам, по каким больше всего записей. Любой стандартный компонент симфони

РЕШЕНИЕ

Install:

composer install

php bin/console doctrine:migrations:migrate
php bin/console doctrine:fixtures:load


на главной странице будет форма для создания записей
/feedback/ - перечень всех обращений
/feedback/statistics - статистика по темам обращений
